點溝一個毒撚

利申 絲

主動

同問

送秋波

直接拖佢手仔再嘴過去，然後用條舌屌打佢

點解鍾意毒撚

首先你要有樣

你要溝毒撚，唔係盲撚

吓。溝毒撚好易姐。

如果佢係真毒，佢應該好易心動，同佢相處多啲，就應該會鍾意你

比佢渣波已經溝到

每日whatapps揾佢吹下水
好快佢就會幻想你對佢有意思

Really

兜嘢轟落去

幫佢含

手 口 並用

多啲身體接觸
再flirt 下就ok